唔好再問我點解港女唔戴得狗帶

唔好再問我點解外國人戴choker就好型好睇
港女戴就要比人話似狗
係因為你地根本冇個個美貌同氣質去carry
戴到自己又似雞又似狗好好玩咩
唔該你地冇咁大對波就唔好戴咁大個bra
屌你老母多得你地班臭雞八婆先影衰哂其他好女仔